【華大再爆醜聞】被入稟高院控侵權 求禁售試劑

Source：

【武漢肺炎】再爆醜聞！華大基因遭美生科公司控侵權 求禁在港售測序試劑套裝

受港府欽點推行全民自願性病毒檢測的華大基因，上周五遭專門研發及生產基因組測序儀的跨國公司入稟本港高等法院，指華大及其相關公司推出的基因測序試劑套裝侵犯其香港註冊的專利。原告要求法庭頒下禁制令，禁止華大供應和銷售該些侵權套裝、銷毀所有存貨，以及向原告賠償。據資料顯示，該公司亦於全球多國向華大興訟，今年6月在美國法院取得勝訴裁決，裁定華大侵權。

.
.

惟並非全部訴訟均取得勝利。在德國慕尼黑、英國倫敦、瑞典斯德哥爾摩，歐洲專利局或法院均判華大勝訴。而在德國、丹麥、瑞士的專利侵權糾紛，至今仍在審理中。
.
.
【案件編號：HCIP47/20】

間嘢官司多多，大埔lab被業主吿，宜家又被吿侵權

港共真係做乜都柒